社交大師登陸連登：如何寫好IG Post?

聲明多次
Socialism is peace for all!
to keep pace with the globe, you’ll need to social and become a proficient socialist!
好多連登仔逃避現實唔願面對社交困難既negative impact!
何謂一個 proficient modern socialist?
Ig followers must be >1000

講返正題 如何出post

首先 唔好信班無學識既人話打咩正字 無人care

第二，一定要widen your vocabulary range
especially for emotion-related words
太低能既英文字唔好用
今日好happy, 變做今日好delightful
或者倒轉尼打
「delightful! 今日 ........」
仲要識打簡寫
例如frustrated = frus
「我今日好frus」
例子太多數唔哂 留言有人問再講

第三，一定要夾雜英文 咁樣感覺上高質d
例如「今日back to Uni, met someone interesting. Xxxx 打下中文又打下英文」整體感覺會有文化d

第四，一定要hastag!!!!!!!
Hastag唔好打中文 有d人係會打中文 好醜
最好打d容易有共嗚既 例如 #staystrong

如果大家有興趣實踐 可以po段字上尼 我比下意見

actually, 你(you) 根本無人會理你IG(instagram)擺啲乜
人地係主動留意你既先會睇
你大個啦
自信唔需要用甚麼外在既野去支撐

無人理即係做得唔好

你老母就on99

Being a whore doesn't mean you are doing well.
you little attention seeker

多followers 就等於識社交
樓豬好膚淺

I don’t seek attention
i build friendship

It’s a barometer of socialism

8losers view negative

錯撚哂
三唔識七都可以加好友follow
真正嘅社交係要做到埋現實面對面層面

No,
面對面係舊式社交
時代會變嫁
開放小小拉

我唔想知你ig 點寫
我淨係想知你屌左個 tb 未

唔會架傻仔
你淨係識喺度打飛機係冇用
唔識現實社交咁你同自閉隱青有咩分別

上個post 答過
失敗左
#noloveallowed #faith

I have friends in real life
>200 ig followers are my close friend
its a two-way approach to make good relationship

But you still have no evidence to prove that
#king of blowwater

Why need proof
i am not criminal

loser 係度教人social

喂！唔洗怕醜喎，畀個ig follow下，大家做個朋友

又一個鬼王d friend

Love life have nothing to do with friendship

No need! It’s private anyway

我屌u老母
樓god 扮watse野
戇

On9

No idea what 7you mean
mixing English and Chinese is not like this

Btw 鬼王 is for love
i am here for friendship

Socialism 好似係解社會主義，同社交好似冇乜關係。。。

唔好咁怕醜啦，just be fd

It depends on the context

No need la, maybe next life
which uni

Isn’t that supposed to be a political theory?
小弟知識淺薄

Depends!!!!!! Social 係社交

24個不願面對現實

26 losers

無人問正經野

30 廢棄

打英文高質d 咁如果全英文或者中英對照係咪再高質d

再講你依個教學都冇講IG post嘅取材係點? 如果你平時唔出街遊歷又點會有內容寫? 但係出得街嘅社交能力都已經唔差，又使咩出post改善

socialism socialist

生活細節好多野po拉
食飯
飯眾
溫書
休閒

笑咩

取材下篇講
會講有咩活動要po
甚至虛構出尼

出街唔代表係社交勁
而家重點係modern socialism 係線上！

點解既

佢唔想比人知佢女變男再轉女 寧願停留女扮男

咪唔好俾人知
靜靜地屌